［大台］一直以來推動呢場運動嘅，係集體智慧同道德直覺

一直以來推動呢場運動嘅
係一眾香港人嘅集體智慧同心底嘅道德直覺
某啲人直唔願意相信今次運動冇大台
係因為佢地一直睇低香港人同年青人
以為香港人年青人冇足夠智慧
仲有佢地以自己淪喪左既道德觀
去套係香港人身上
所以我地做既野佢地自己解釋唔到
正如二維生物無法理解三維

大台論同外國勢力論
講出黎嗰啲人唔on9
佢地說話嘅對象仲on9
點解廢中廢老藍絲會信到十足
因為廢中廢老藍絲日常生活都一路覺得
「啲細路邊有咁叻呀」
成日覺得自己最叻
啲後生最笨實

二維生物無法理解三維

單細胞藍絲無法理解

夏蟲不可語冰